菲林新手求救！！

我部機

部機入左卷36張菲林
我影完第35張過片去36張之後就㩒唔到快門
我以為冇晒菲林所以拆左卷菲林出黎
但係拆完都係㩒唔到快門
亦都轉唔到個過片桿
有冇熟呢部機嘅人可以救下我

反光鏡卡住左？

個鏡頭睇到野

成部機拎去晒相舖，叫佢去黑房拎菲林出黎。
Done

我自己退左片

自膠，睇錯。
你上一筒拆菲林時有無回哂架？
有無上左鏈黎拆？

垃圾F1
買過部算啦

部機買二手
呢卷係第一筒菲林
拆之後我有上左鏈

新手玩下啫
都幾好用

拆之前

睇下shutter有冇指去L 字，無就要拆頂先整到

吓
佢指去A
係咪自己整唔到？

好用到宜家用唔到

要成個頭拆開，你拆到咪自己整.

$200同你收咗佢

買番黎個陣多個0

你今日/聽日放工時間經唔經西鐵線，經就幫你望望咩問題.

邊值2000蚊

多謝巴打
但係我係外國
諗住聽日出去沖菲林 順便帶部機出去比人睇

痴左線 2000 夠買其他更好機款